{
    "nr": "574",
    "name": "CrownCrafted Caps",
    "price": "2499",
    "ranking": 2,
    "availability": 17,
    "description": "Elevate your style with our latest innovation in headwear: the perfect blend of comfort, functionality, and flair. Designed for those who desire a distinctive touch, these caps not only shield you from the sun but also make a bold fashion statement. Each piece is meticulously crafted with high-quality materials that ensure durability while maintaining a lightweight feel, allowing you to wear it all day without discomfort. Whether you're running errands, enjoying a day at the park, or hanging out with friends, this cap is the ultimate accessory to complete your look.\n\nOur headwear collection features a variety of colors and designs that cater to every taste\u2014be it classic, sporty, or trendy. With an adjustable fit, these caps provide versatility that accommodates every head size, making it the",
    "images": [
        "product_574_01.png"
    ],
    "reviews": [
        {
            "review": "Ich habe mir eine Cap bestellt und bin echt entt\u00e4uscht. Die Passform ist nicht gut, sitzt total unbequem auf dem Kopf. Das Material f\u00fchlt sich g\u00fcnstig an und die Farben sind nicht mal so gut wie auf den Bildern. Hab gedacht, das Preis-Leistungs-Verh\u00e4ltnis stimmt, aber das ist nicht der Fall. Nach ein paar Mal Tragen sind schon kleine F\u00e4den losgegangen. Echt schade, war mehr erwartet. Gehe lieber wieder r\u00fcckw\u00e4rts zum klassischen Einkauf.",
            "language": "German"
        },
        {
            "review": "Comprei esses bon\u00e9s pensando que eram bonitos e de boa qualidade, mas me decepcionei. O material parece meio barato, a costura n\u00e3o \u00e9 firme e j\u00e1 estou vendo uns fios soltos. O tamanho tamb\u00e9m foi uma surpresa, muita coisa ficou apertada na cabe\u00e7a e eu n\u00e3o sinto que est\u00e3o confort\u00e1veis. Al\u00e9m disso, a cor n\u00e3o \u00e9 exatamente como aparece nas fotos. Realmente n\u00e3o valeu o pre\u00e7o pago, estou pensando em devolver. Fica a li\u00e7\u00e3o para",
            "language": "Portuguese"
        }
    ]
}